建議：十點鳩叫口號

是咁的，我覺得大家可以好好利用老豆搵仔既資料
有手足係狗隻住既地方痴memo固然有用啦
但懶鳩得痴既你想屋企都精神攻擊下狗隻既
十點就係好時間
就算攻擊唔到狗隻，都攻擊到佢老豆老母同佢老婆個爛臭閪

PS：聽日試下成效，係附近聽到既幫手叫

有佢仔女名就成效最大

DASFGHJKL；L；

千祈唔好係佢地自己住個區叫呀